屌奶星，牙蘇勁撚到

睇標題以為係蓋清

基本野啦

我屌你老母

平時你唔係咁講